有冇人有情緒病又食緊藥?

有Anxiety同OCD
日日食藥
副作用多到爆
手震, 睇野模糊, 記性差...
好影響我工作同日常生活
有冇人都有類似情況? 食藥食到有副作用? 你地最尾有冇自行停藥?
Thanks

我唔停得藥，會作嘔全身俾電電咁
食咗兩年半藥

我有anxiety 十年，
而家接近康復。

食咗十年藥，
都無副作用。

巴打介唔介意講下係咩病

Depression
食緊venlafaxine lyrica

我多你少少, 有anxiety十幾年(估計), 雖然確診係近幾年既事

好羨慕巴打你可以康復, 我自己都冇哂信心了

KEEP住食,唔停藥既話有冇副作用?
有冇影響學業/工作?

Sorry 巴打睇唔到你reply
停藥副作用大啲
依家係零記性，其他可能慣咗就還好
影響工作一定有，冇記性，專注力差咗

唔緊要, 我自己覆得遲啫
我都係冇記性同專注力差, 做唔夠一粒鐘野就想離開一陣個種
加油呀巴打, 努力克服個病~

食左10年抗憶屈,醫生唔比停..........

唔好自己停藥，會好大鑊

四年前 抑鬱加焦慮
食咗一年半血清素同安眠藥
會依賴咗藥物
一唔開心就叫醫生開鎮靜劑俾我

食咗年幾
其實覺得自己戒唔到
但見到屋企人好擔心我
所以就好決斷咁戒咗

其實呢兩年都會好唔開心
甚至比有病嘅時候 更加抑鬱
但宜家會知道係唔可以靠藥
一定要靠自己搵到一個方法去令自己開心啲

我跑咗半年步
每次出完汗 都覺得開心咗

我估自己已經有十年,但實際食藥都係呢幾年
加油呀巴打
btw我成日有留意你d post

巴打有經驗?

而家無食藥兼好返哂?

食左幾耐藥？因為副作用想停？

有無見輔導？
大部份anxiety主要治療係輔導

我太得閒就出

OCD你係強迫思想定行為方面？
其實除左食藥仲有冇方法可以醫？

食佐3年幾
食到又手震又冇記性個人ON99咁好想停

有見社工同CP

強迫思想
Detail我聽日再講
因為有D眼訓
巴打有心

LM details
因為有fd有呢個病
佢話成日都控制唔到諗咩 之前食藥食到個人好唔舒服，要入埋醫院所以就停咗冇食
依家想知有咩方法唔食藥但係可以幫到佢
同埋同社工傾下係咪真係有用？

都食左好耐下喎 有冇同醫生提過有呢d副作用？定係講左但係都叫你食返呢隻？

諗好耐都唔知想點

bipolar disorder
長期喺重鬱期，可以食嘅藥都試哂咁濟，副作用好辛苦
特別食抗思覺失調藥嗰期，食到好高劑量都無效但副作用影響到日常工作唔到，總之好麻煩。

之後轉用情緒穩定劑加抗抑鬱藥
家試緊最後一隻情緒穩定藥希望有效

停左藥仲辛苦
但食左藥 生理會出事

好難揀 好辛苦呀

食過，但有副作用同覺得繼續食既話就一世斷唔到尾
停藥嗰排係辛苦，情緒比平時更低落
雖然知自己一世都冇可能完全好得返，但覺得停咗藥個狀態係比較好

Sor 我唔係香港遲佐覆
我主要係工作壓力
成日諗做d咩會做錯野, 做d咩會影響工作既運氣
即係irrational thoughts
森田療法係最好但我控制唔到

有
減緊藥
但都仲係手震同on99咁

我都係

點出事?

巴打加油

咩難揀?
試下講出黎大家分擔下?

我唔敢停藥

手震就唔講啦
仲未計心律不整etc 同埋d會有代謝問題
唔識點講 但有d野feel到

心律不正咁誇 你食邊隻

食咩藥？
壓力大就辭職啦
我都辭佐好多份

我都有心肌缺血
有冇同醫生講點安排

你地點樣知架

檢查心電圖

好叻

仲係依賴藥物

你地既藥可能比較舊式
新藥應該唔會有咁大副作用

已經好叻了 慢慢嚟啦唔好急
樓主都要加油

但都有做下運動
同埋藥都減咗啲

已停藥 接受左自己唔開心 無咩感覺

十二年前讀書時確診有depression
要即時食藥
嗰時好嚴重 又甩頭髮又盛
最後睇中醫好番

之後斷斷續續都有復發
前幾年睇咗個心理學家
佢同我做咗個超長嘅test
佢話depression分好多種
我算係遺傳嗰種，好難斷尾
佢要求我唔好停西藥
但對我太多副作用
令到我記憶力集中力變差
所以我無食西藥
到而家為止都係睇緊中醫調理
so far唔錯

我都食緊
隻藥比較新
副作用較少
但工作要壓力大
一停就死

但食住都穩定比起以前好番好多

你食咗幾耐？我嗰陣食咗一年左右，係慢慢cut劑量，withdrawal effect冇想像中咁勁

Lm

其實運動真係有用

但次次做完運動又會強迫思想

情緒病睇中醫有冇用架🤔

加油呀巴打

絲打睇中醫有效果就ok啦

我唔敢停西藥

食佐3年
中途轉過醫生
而家減緊藥但副作用仲係好勁
仲要失業(上一份工俾人炒)

3年時間又真係比較長..咁你減咗藥幾耐啊？
我減藥嗰排生活上都發生好多唔如意既事
身邊有冇人可以同你分擔下？

食左無耐
終於轉到隻岩自己嘅藥
焦慮抑鬱

近排確定有depression
醫生話我情況可以揀食同唔食 唔食都可以
食就要長期 佢覺得食嘅話幫到我
嚟緊個幾月有重要嘢做 應唔應食 定試下靠自己

減佐藥半年
期間俾個拍拖2年幾既女友飛同俾人炒
得幾個朋友分擔下

又係焦慮

試下靠自己先
食佐就返唔到轉頭

我都食venlafaxine 一唔食個頭就一陣陣痛

真係，全身俾電電咁

我食左10年
34歲A0

好辛苦 你食梗幾多

112.5mg 應該算少

我250減咗少少 大家加油